石樂蕎案件有可疑, 警明再登山調查失蹤三日行蹤

今午5時許，救援人員於飛鵝山頂及鵝肚棧道之間一處峭壁發現石女的蹤影，消防等救援人員游繩而下後，在一處石罅間尋獲石女，她當時已全無知覺。個多小時後，她被吊上政府飛行服務隊的直升機後，隨機醫生證實她已當場不治。經初步調查後，現場發現石女的隨身背囊，上面染有疑似乾涸血漬的污跡，亦發現石女的身份證明文件、財物及手機。

然而，案件仍有三個謎團未解，將交由刑事調查隊跟進，消息稱，警方明日將再登山調查。首先，人員今凌晨於鵝肚棧道行山徑尋獲石女的行山鞋時，發現它擺放工整，似是有人刻意脫下擺放，目的為何？其次，警方想重組石女生前失蹤三天內行蹤，包括她所到過的地點，例如新蒲崗太子道東714號捷景工業大廈發射站曾接收到石女手機最後訊號，石女曾否前往該工廈，以及石女登山的路徑，是否單獨登山等。最後是石女致死原因，傷勢是否墮崖或其他因素致死，以了解事件有無可疑，是否意外造成抑或自殺輕生，除驗屍確認外，亦希望在現場找到更多證據。

又話有國安法好安全既？

係咪連登尋人post搵緊條女

屌你老母死黑警上年大把人死左係海到 全部無可疑

連登班神探一早解決哂疑點啦

連登神探出擊

即刻諗起will

吉蛇你改名都好可疑

做咩事，平時除晒衫跳海定氣窗位跳樓都無可疑㗎
因為其他部門做到嘢，popo都要扮下做嘢？

其實信號係唔係真係準先

都想知 點解除咗對鞋

跑嗰隻值得吹奏
仆街嗰隻不了

多人關注掛
早幾日家屬報案果陣狗也不屌

有撚做野 屌你老味上到山係到企話有搵然後收隊

一早block左

似乎今次唔係啲狗做喎

琴日搵到鞋，帽
今朝搵到風褸，背狼
下晏屍體先被發現

令人先入為主
造成佢係「行山意外」既錯覺

屌你老母你會搵到鞋，帽，風褸，背狼，呢啲細件過人咁多既野
都仲未搵到個人先
盲架，屌

你五毛 國安 Pr blocked

死黑警

條女唔係話揾返咩

痴撚線
咁你又唔上山幫手搵，你廢架？

呢單就咁撚高調

唔係搵唔搵既問題
只係想表達我唔係好信新聞所提供既所謂「線索」
你當我陰謀論點都好啦

我自己唔信啫
你可以１００％信哂既

1. 諗起日本人自殺係會刻意脫下擺放，擺放工整

2. 捷景工業大廈發射站曾接收到石女手機最後訊號
拿拿拿之前話部電話剩係開著都會leak行蹤, 就係咁

扮下野 上到去企下收隊
祝班黑警上到飛蛾山失足死

游泳健將全裸浸死 又無可疑？

由氣窗掉個人落街又冇可疑？

我都想知點解會甩鞋

神探mode

工業大廈可能係第一案發現場
之後俾人車左上山擺底

個source喺邊度嚟嘅？

岩岩先見到無SOURCE

篤錯負皮，sor

有無人知部電話搵到未

手足

Sophie說：「我爸爸成晚無瞓，今朝同媽媽7點幾自己上咗獅子山搵，但乜都搵唔到。」她指出，很想盡力尋找胞妹，「如果搵唔到，我爸爸會後悔一世」。她表示，昨晚（16日）報警後，警方西九龍失蹤人口組今早聯絡她，警員表示已聯絡八達通公司，希望追蹤石樂蕎的八達通使用紀錄，惟八達通公司周六無人上班。Sophie又引述警方稱現時無證據顯示石樂蕎前往獅子山，無法派員搜山。

超多blocked user帶風向

搵返條屍定搵返個人，有冇講？

請問人權教師爺(曱甴#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

支那01

一早肯搜山話唔定就救到

如果意外跌落山點會對鞋同風褸咁整齊
仲要個last signal 係工廈

換咗係名人，待遇會唔同

香港就係好多你呢類人

未知真相如何，但真係有幾個可疑 accounts

三日毁X
三日滅X

名咩人呀，換左係楊明就肯定待遇不同

「last signal 係工廈」呢啲訊息係１００％堅？

黑警扮工

連登未成年神探又要出動

一打開成版都係

死黑警仲唔係想消滅證據？

石手足

支那人

未必
就算連你老母係咪你親生老母都未必100%堅

一早搜都係搜獅子山

因為試過有朋友話佢識既人犯左事上報紙
佢同我講返
果個人除左姓同埋年齡吻合之外
職業果啲全部都係假

從此之後佢話就唔信傳媒既報導係全部既事實

搜獅子山搵到你老母條屍？

你又岩呀 PR
因為今次佢地話案件有可疑

笑撚咗

終於係有可疑

警察查案很仔細

你朋友講既野100%堅？

露底了
即係連知名五毛都覺得警察之前做唔到野
所以先話今次做到野

點解一開始就唔用定位
死左先嚟用

有無電信界嘅朋友可以解釋?
手機喺山上如果附近冇發射站, 會唔會就 random用市區其中一個？

係連登講我朋友
心照啦好嗎

係呀，佢話１００％係堅

你唔比你朋友識個犯虛報職業比警方？

死黑警提早放風，明天先搜山
你估啲證據仲搵唔搵到吖嗱！

即係今次唔係黑警落手

有人講過佢著Solomon 鞋
地濕係冼到仆街

佢係咪想除左鞋行出去自殺崖舊石打卡
但行得太出冼左落去

有可能
你岩
傳媒同警察提供既訊息１００％公平公正

有部份兒衛兵逢警必反, 可以唔使理.

正常除咗鞋應該會袋住？
鞋同搵到人嘅位置距離好遠

fuck the popo
召喚通靈手足

理性少少。
任何人，包括狗或警犬，都係可以享受無罪假定。

多左啦

oh
自殺
close file

接下來我們把時間推回到2021年4月15日

我覺得你朋友先係100%正確

Solomon 一向都麻麻抓地力vibram底都.........

屍

會唔會遇到變態佬係山上，正路自殺唔駛除鞋除外套，可能中暑產生幻覺

通靈C

覺得係比人打劫

咁咩底抓地力高？

係咪你哋行得有問題咋我著佢行咁多座五星嘅山都冇跣過

好快全港都要裝智能監控燈柱

黑警真係好撚虛偽

無行開山，想請教下
Salomon 唔係好出名好專業嘅行山鞋咩？點解聽大家講個評價都咁差，又話落雨變滑板鞋

Blocked

比較令人失望的鞋底是Salomon Outline GTX及Salomon X Ultra 3 Prime GTX所用的High Traction Contagrip。雖然預計High Traction Contagrip的表現肯定不如同系列的Wet Traction Contagrip及Premium Wet Traction Contagrip，但在今次消委會的行山鞋測試中，High Traction Contagrip的分數頗低，兩對鞋的濕地防滑評分僅得2分及1.5分。

Salomon X Ultra 3 Prime GTX的濕地防滑分數在11對測試產品中包尾，更被消委會點名濕地表現較差。在乾地防滑方面，兩對用High Traction Contagrip鞋底的Salomon同樣得3.5分，在這次測試中僅為中庸之水平。

早幾日都唔熱
好難中暑喎

利申：唔識係咪熱先中暑

831太子月台

似自殺啦
班狗講乜都掉轉諗就正萌
冇可疑即有可疑
有可疑即冇可疑

落雨變溜冰鞋啦

每日10幾單失蹤，前面仲有一大堆失蹤者名單。靠自己同朋友好過啦。你冇好強力既線索佢地都唔會搵人。

咁真係唔知點跌
我以為佢係自殺崖打卡碌落去

自殺崖上面仲有幾個打卡位
會唔會彈彈下彈左去個邊

起底 block
五毛PR死全家 Consulum全公司上下遲早仆街冚家剷
英國過埋間諜法colosulum打手包括outsource就會公佈天下，實捉到你

所記唔係用v底佢用自家contagrip底

他殺機會不大吧，做物兇手要係工廈殺完人仲要咩上山咁花氣力

自殺會除左對鞋又諗唔通

😅😅😅😅fail

日本文化

我估自殺。

仆街死五毛

可能死者心想佢自殺姐，佢都想人可以搵到佢條屍，咁咪留啲野比人等人搵到囉。

打劫強姦先易捉, 一驗纖維,dna 就知有第3者. 自殺就要靠估

睇圖位置都算空曠
點解先前嘅空中搜索發現唔到

因為呢單唔係佢地做
所以可以調查

揾番果時佢有無著鞋

做到咩？

笑死

打劫比人除鞋 等你追佢唔到，好似比較合理
強姦就
自殺嘅話就唔知點解要除鞋

做你老母臭閪

好似話銀包冇唔見喎

呢個真
我家姐上過報
啲街邊c9訪問咁
除左相之外
姓/年齡/職業無樣真

有你呢啲 on9 好難安全

呢啲本身佢哋職責，有乜好吹奏

狗做過咩野

熱狗

（回帶）陳雲：安心出行碼可以應付？

陳雲：安心出行碼可以應付？

陳雲：如果你覺得緝拿一個從醫院自行出院離開的感冒患者沒問題

班狗爆手機應該好叻，check到有乜線索未？

搜獅子山都無用啦...

想扮有做野搶風頭，收皮啦早幾日肯幫可能就唔駛死

等有證據已經太遲搵

之前話有join咩賭波channel，有神探話佢欠債

發現果個就係兇手，你唔係外賣仔

班狗去調查係應份做

連登神探又出動

留名睇炒車

想知佢父母點解會諗個女行獅子山

真係想知

最尾查到係狗做會點

簡單講姐係選擇性執法囉

又一大班神探湧晒出地面

唔會啦，係狗做邊會咁積極同咁大陣仗

鬼拍後尾枕

終極恥笑為反而反

就係因為鞋帽先知佢係飛鵝山, 今日先搵到人

依到係香港呀

可以咁講，俾你都係咁做架啦。個個都要搵人點搞啊？

check 八達通睇下去過邊？

仲要個位同發現佢個位差好遠
咁應該唔係出事之後掟去引人主意

ok

hi錯左 sor

咩點搞 辛苦就唔洗做？

要報警個位比哂線索先做咁洗撚揾你咩

入左結界。。入左人地屋企咪除鞋囉

無罪假定，你仲行緊英國個套？報得國安啦屌你老母

FYI

ok
我認我係鳩估

好似話食飯個時傾偈同屋企人講過想行獅子山

山都要裝

不如每棵樹都裝埋啦香港咁危險

幾年前真係有單幾個行山嘅夾份殺一個

九唔搭八

你睇圖空曠姐 實際係兩回事

look落去嘅時候甩咗？

每塊樹葉都裝攝影機就差唔多

一個香港咁多狗 如果一日先得十幾個人失蹤
你當個啲係人嘅話冇理由唔個個去搵啦 警力又唔係唔夠 放曬落第二度咋嘛

因為上年嗰d黑警全部知死因
呢個唔知所以先要查

做中小學國安表演就有時間
救條人命就無時間

唔好咩都撈埋黎講啦 顯得你好低層次

應該係搵到你全家啲屍骨

影到頂帽果個行山友都有可疑，地下有頂帽又會無端端走去影吓，跟住又寫埋入去Facebook 度

墮窗無可疑，行山竟然有可疑

好似唔係好啱位

不如全港市民身上都要強制安裝追蹤手帶同攝影機啦。

可能係plan下次嘅行山路線
今次唔係

咁又真wor
最尾係飛鵝山搵到

你唔係行山仔，你講大話

頭幾個已經係

睇戲係會控制 傳媒既料 等同黨放下介心/引同黨出黎...等等。

人都死左先黎攞尾彩

其實簡單啲來講
電訊商係有晒所有人嘅位置
特別係今次
飛鵝山獅子山呢啲市區地方
追蹤手機卡嘅位置

做野係應該架喎 有糧出

中暑係散唔到熱
所以中暑係唔會出汗

熱唔一定中暑
但係濕熱一定會

agger

可能平時行開果到

仲要啲文字內容寫得好鬼怪，又話陰森怪氣、又怪怪的，好似描述緊啲佢知但其他人唔知嘅野咁

金田一：無差別殺人事件

又殺死一個手足

明明冇哂反對派

隨機醫生

竟然留意人哋啲帽仲要影低⋯⋯
不過如果我係關事鬼會咁樣放料咩

其實我成日都喺山上見到好多奇怪野背囊、毛巾、波衫咩都見過，但唔會好似佢咁影低又懷疑呢樣果樣

死黑警殺咗人返去毀滅證據

就係做咗啲野，但係冇俾人發現，跟住拎少少出嚟類似炫耀下、覺得自己好醒咁。

見到佢仆街識得停低食花生

正常自殺/意外死應該唔會無啦啦除鞋擺到咁四正？

唔明點解琴日嗰張相得一隻 跟住變兩隻

你哋去Facebook 睇翻原post。其實佢乜都有影。佢文章提到嘅物件都有影。即係好多唔關事嘅嘢佢都有影。

有啲好奇點解一開始揾到鞋條友淨係攞起一隻影
隔左好耐先有人影返兩隻鞋放埋一齊

原來係咁

咁即係呢兩日有人郁過？

有同感，佢4月12號先入個行山group

我覺得佢張自拍相個樣好詭異雖然佢好似有著行山鞋，但著恤衫牛仔褲行上山好怪

夾雜啲冇關係，用嚟掩人耳目，分散其他人注意都有呢個可能

諗起陳彥霖。。。。

我地連登神探一早分析曬啦

係，隻眼好大嗰張

把時間推回到xxxx

咁點解仲會咁多人推薦

即係佢出發前冇講實行邊度？？？

多咗啦

邊一張自拍？想睇下

認真，我係果個fb group裏面 search

佢個名係第一次分享ed遊記

仲有，行緊山仲戴住口罩

國家安全
市民安全
係兩樣野嚟

冇

你真係好on9

果個位又無樹
又係發現對鞋位置對落山坡范圍
直升機+航拍機一齊掃正常應該唔難發現喎

仲有佢行山係用斜咩袋

咁我行山都會戴口罩嘅

笑死咁都要比人擺上嚟

中六合彩正常應該唔難

咁佢先後見到帽同背囊，佢都話諗會唔會好似西貢咁有不測，post曬啲物件出嚟都合理嘅
（雖然個背囊係唔關今次嘅事）

不過唔知點解佢睇唔到對行山鞋，新聞話係離帽十米

如果我係查案嗰個，一定的佢返嚟查下呢幾日嘅行踪先

好多呀叔都中意咁樣著 我老豆都會著裇衫但下身就行山褲加行山鞋咁

會唔會其實唔係一人行山🤔

點解要除鞋係最奇怪

唔通又關休班事？

同感
曾經目擊過一d事發生報紙有報，但內容描述好多係作落去，從此唔會信足報紙

佢斜咩袋、牛仔褲、恤衫。。。唔太似係正常行山裝束。

老實講唔只係salomon
好幾個大牌子落雨都跣 eg Columbia, merrell,etc
係睇跣到咩程度
普通日常唔落雨 salomon 其實係幾唔錯
當然你又要落雨防埋跣嘅話 講緊係頂級鞋款
閒閒地千幾蚊對

我都試過咁著

所以你咁都睇唔明佢係反諷？

佢屋企人一定勁傷心
追post見到佢父母早上七點鐘上獅子山揾

可能成晚都冇訓過 凌晨四五點就要出門 開始出發去獅子山

估計平時都唔係行開山 咁樣上山揾女 獅子山都唔算易行

係心理和體力都受壓下 咁盲目咁揾真係好重無力感

真父母 尊敬 希望順便幫石小姐完成身後事

此事 連登仔應借此為鑑
出去應該都要同身邊人同父母交待聲

如果係行家樂徑、水塘郊野公園，咁都OK嘅

已封鎖會員 - 人權教師爺

Facebook原Po下面留言好似好多人識佢咁，應該喺有經驗嘅行山人士
連登神探Po人哋個樣過嚟，又炒車

係咪話搵到之前聽到有哨子聲？

好多人識，有經驗行山同兇手有咩關係

兇手一定要冇人識唔識行山？

麻煩班狗捉佢班fd去問下話

旅得上網就預咗周有架啦

放

網上軍師
死出去望下先啦
大把樹林有成個人咁高
你一跌落去，唔爆林係好難睇到
仲有你估真係好似一張a4紙size咩
就好似一個球場叫你搵支牙籤一樣
網上睇好易姐

肯定有人帶佢去呢啲地方

同埋順便查吓佢果日係本身例假，定還是調咗假

都要睇鞋款 睇個人行路習慣
我著開所記 sense ride 一直都好滿意

wasted

由雞公嶺行到麒麟山
嗰時未行過沙石嘅山 以為同家樂徑差唔多
啲人好似話有3.5-4粒星

紅官審，係你有罪，無罪咪自己搵證據證明囉，無罪係藍屍先有

迪卡儂最高質

最好驗埋衫同手有無其他人嘅汗dna 如果自己一個人行正常得自己

大家點睇

陳同學老母都係假扮

呢個人相當可疑

順利***

修正返

佢地係飛鵝山喎 唔好搜錯獅子山呀傻閪

有冇介紹下

岩岩睇左214巴士路線 由白虹樓到寶達邨 係相差5個站 都真係有d怪

Columbia 落雨跣到仆街
宜家著緊HOKA

之不過真係兇手嘅話唔會多此一舉影呢啲惹人懷疑掛...

仲有正常一個後生女又睇開報導或連登 都知呢排又有人失蹤 通常都會更小心 話晒自己條命嚟 都唔會一個女仔咁勇 爬到出去咁高嘅崖掛 連爬山裝備都無咁款 一個人喎 直情好似爬出去採天山雪連 痴線 人哋都要打釘入石先敢爬吖 仲有乜有必要除鞋咩

黑警

目露凶光好不安

佢個行山時間堅定流呀?

冇方法宣洩就會用暗示

咁你又低估咗行山友既自信
我識唔少男女似住自己算高手都會一條女行山爆林
更何況大把女都會攀石
冇話女仔又肯定冇咁勇咁做

刻意講到自己係各樣巧合之下先會出現係現場咁

其實重點係佢三日前有冇上山即係死者失蹤嗰日而唔係今日

好恐怖

毒撚油頭呀叔

「叮」

連登神探話個男人有可疑真係好笑 個度本身少人行 嗰日仲要平日唔好天 更加少人 理論上佢殺左人 都唔會人會見到 嫌唔夠刺激post上網俾你哋懷疑？！

屌 第二張相好恐怖

想直接排除自殺
除鞋跳應該除埋backpack先係

之前搵人有無狗上過去, 係咪聽日補番d相

躝返去幫你啲伙記含撚啦

係自殺崖長裙 皮鞋 老西 甚至乎高踭鞋都見過
呢d衣著多數平日先見到

其實咁高跌落去一定即場死 流好多血 但搵返個陣只係話佢失去意識？

傻閪穿曬煲啦

你隻曱甴都做到野

印象之前有絲打話行山遇見變態佬…

拉條友去協助調查下先啦
行山跌左帽有幾出奇? 又唔係咩貴重野 影黎做咩 就算跌左條友見到 唔通返上山執咩

有冇地圖 佢跌响邊到？ 知唔知埋邊到跌落去？

張相幾時影?尋日先POST出來??

呢隻5毛狗大家快block唔好覆佢，你一覆佢支那就會出糧比佢

連登仔真係痴曬線
真係個個當正自己神探

人都死咗先扮工
屌你老母吖
又話無證據行飛鵝山
又唔叫八達通公司做嘢
睇死你班狗打去CS，對面話無人番工就星期一再打啦
基本人性都無
點解唔掘個窿埋咗自己佢吖

PR豬隊友

一個人離開屋企出發唔代表係一個人行山

人地唔靚仔姐，唔洗咁快當人係兇手呀

反諷國安法有乜用 本身用意係講緊國家安全 唔係講緊意外同尊重死者 咪玩膠喇

第一次話有可疑dllm

國安法指引既國家安全包埋太空安全、核安全、科技安全
get未

又膠化 你喜喇
連登質素就係覺得反諷好突岀 好評擊到條例 宣洩到自己不滿條例
其實都落咗條例 反諷完又唔會改到結果 又無補於事 不如收下把口 係個意外post 度盡少少人性 尊重下

見到有人留言如果你知道佢做咩（工作）會唔會影響到你心情

唔明

就算靚仔都有啲巧合

唔關政治事所以照正常咁查

嗰個位唔係車直接去到，最近既車路行過去都20分鐘，加上飛鵝山由朝到晚都好多人行來行去，抬住個死人去呢個位又無人發現更加係無可能

搬人上山掟?你估黑社會梁家輝?

[緊急尋人]少女疑行山失蹤

#781 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依張圖有可疑，唔係家屬出的，同埋一開始就話思疑自殺

條撚樣應該打開Google Maps就搵到

條女咩來頭要搞咁多嘢做佢？

行山鞋冇咩可能會自己甩, 除非隻腳比人砍左落黎

五桂山果單月？

砍又唔會掛，但由頭到尾都好似冇講過佢死因，係跌落黎定受傷失救，係咪有案查緊先唔講

個常到地方係做乜撚嘢事

好奇怪！

我都覺，好唔舒服

睇番之後報嘅新聞話隨機醫生話死亡，但到依家都冇講死因，會唔會係佢唔係跌死，所以先會覺得有可疑

就係咁先奇怪

應該係內傷骨折但冇出血

話說有無人有印象 曾經見過更新post 有提及（事主表姐/堂姐/家姐？ 我忘記左）指事主上山前係無着住外套 只有件粉紅色衫上山後就唔清楚 之類既訊息

不過個陣資訊好零碎 可能係更新錯左掛

個樣有啲似周凱亮

我上癮睇連登先會覺呢排多失蹤案同行山有露體狂
未必個個人都睇晒啲post

好恐怖啊屌
裏面comment話屋企人無貼街招
咁啫係另有他人
而個他人竟然知佢幾時生日

成張街招個layout似係廢中整
尤其「思疑」呢個文筆好奇怪
平時唔係應該用「懷疑」咩

仲有落雨但個山友仲係著恤衫牛仔褲行山
牛仔褲濕水好唔舒服㗎喎

國安法係保障共產黨安全

因為佢地最近想洗底
好多留港撚認命，唔記得2019發生咩事

你睇吓佢張相，個頭已經濕鳩晒，係山上面仲要帶住個口罩，正常去到啲冇人嘅地方、又行到身水身汗都會除咗佢

死者家姐唔係出文話，自己同媽媽晨早上山揾人，祈求平安，如果唔係爸爸後悔一世咩？

咁睇可能有過爭執，唔開心

係咪自貼唔想出全樣咋

佢profile pic入面都有全樣嘅

好心佢係唔撚關事就唔好咁奇怪 真係好奇怪

條友專登令成件事變到咁靈異

會唔會係想落山嗰陣發現對鞋太跣，寧願除落嚟行咋

神探

深入調查可能發現佢同死者相熟，前男女朋友關係，男方想復合不果然後...

正常都唔會咁高調啦
擺明就玩膠大師

消滅證據定想屈9人呀 香港警察狗

唔着鞋點行呀大佬

但係佢Facebook曾經有貼自己個樣

見有d路係坐喺度跣住落
加上有d人話佢會跣到溜冰咁
我諗有冇可能為咗急住落山可能自己除咗？

我上面有個兄弟咁講，行山見到啲衫、帽嗰啲雜物有幾奇，頂帽大風吹甩咗都得，唔需要咁刻意走去影相跟住再放上網

隻眼好撚恐怖

或者有可能係網上行山group 認識，跟住相約去上山，之後發生爭拗或者唔知想做啲咩，就出咗事

想拮爆腳咩

個毒撚好慘

跣到落唔到又一個人，寧願拮爆啦
不過都係估啫

落雨行山，千祈咪著ＳＡＬＯＭＯＮ

帽 毛巾 果啲係山徑上真係間唔中都見到

移動屍體會有屍班

如果俾人整暈再送上去補刀 佢衣裝應該缺少行山痕跡 （例如鞋底唔多泥）

屍溫 可大概預測死亡時間 除非有人刻意將屍體放起特定溫度一段長時間（高溫： 營造剛死假象，低溫： 營造死了很長時間） 但同樣野移動時會有屍班

利申： 睇咗好多集柯南 算係專家

唔奇怪喎，唔少人行山戴口罩
牛仔褲對入林好大幫助，完全唔怕刮損

當一個人驚恐既情況下。做唔同舉動去試下突破困景其實唔出奇...會唔會當時佢上山容易落山難。加上天氣又凍又濕。失溫情況下選擇除鞋希望落到山...

手機好似在背囊被發現

打手

咩疑點?

警察廢到五毛都攬唔到

都滑板wor

發現到你條on9 點解死個果唔係你 你條死on9

話說我去自殺崖
見過2個靚仔 13-16 歲著拖鞋 短褲去添
講緊最危險 打卡位果度
拖鞋上落

lm

兇手

佢露全面個樣反而冇咁古怪

死全家

話時話，佢個樣有啲似異見師傅

應該係

證明党安法視市民生命如草芥

當你真係你除左對鞋
你都唔會掉鳩左佢掛

如果你高處跌落嚟
條大陣傷咗
隻手好彩仲郁得
取易不取難
你拎電話出嚟㩒
仲易過除鞋出嚟掉

日本自殺會除左對鞋先，
如果鐘意日本傳統可能都會咁做。

佢第二日行飛鵝山
唔同人講
下次想行獅子山
就食飯嗰陣同表姐講
佢個人都幾即興

反而覺得
咁樣認到頂帽係石小姐
嗰條友仲神奇
嗰時係話佢行獅子山
點會link到飛鵝山頂帽係佢？

仲要cctv佢出門口都無戴帽

可能都係啲失蹤人士嘅隨身物品

認真 呢個PeterYum都幾奇怪
張嘢寫話 思疑自殺
又講曬出生年月日 常到地方..感覺上似係特登製造假象令人覺得佢真係自殺
同埋 見佢facebook 啲對答好似好刻意話比人聽佢真係 機緣巧合之下去咗行山

佢無講錯WO
傳媒唔係100%正確

我自己親身經歷
有隻狗走失之後有路人睇下隻狗
比左D 野食佢, 但報紙佬就寫佢比朱古力
但我有見到唔係朱古力黎

明撚顯，想洗底，屌佢老母，個閪臭哂，點洗都唔會香，之前仲一路仲話冇證據行山，唔派人去搵

屍都搵到，仲查乜？

自殺 定 他殺 定 意外 唔洗查？

這天是星期_

被自殺

一早唔查？

因為佢話見到新淨環保袋
唔似被人棄置
覺得可疑 再行前就見到頂帽

睇下#61啲回覆同埋下面啲引用回覆啦井底蛙

連登神探又有大case查

出世開始查?

3白眼

骨折就更加除唔到鞋
仲要掉出嚟引人注意

我地嘗試代入兇手既思考領域

我地想條屍比人發現定性為行山山難等d狗唔會深入查落去

於是要制造線索比人知條屍係邊

就咁無啦啦影死者既野太奇怪，於是改為影到好多唔同既物件，其中一樣係死者既，仲要係他人match

只要最後定性為山難，兇手就可以置身事外

可惜，千算萬算算漏左連登眾神探

毁屍滅跡

個環保袋可以係用嚟混洧視聽，係佢自己帶上去都唔奇

佢擺明係骨折前已經甩咗鞋

可能落車cctv影到係粉紅衫
但佢出門口cctv
確係綠色外套+粉紅衫
不過就無戴帽

另外話佢上賭波網 同 有上tg
都係親友自己爆出嚟
唔係網民鳩估抹黑
啲人仲喺度話唔好亂傳
影響家屬情緒

佢特登影頂帽出嚟，心態可能就係沾沾自喜，覺得咁樣都冇俾人發覺佢做咗某啲野。

條友擺明就玩膠啦

事主嘅手機喺背囊，即係佢唔係想一路行一路打卡，好可能係有其他人同佢一齊行

但一定唔係嗰個木咀

啲回覆100%堅？

咁點解呢個peter
連佢生日都知道？
唔係話佢2x歲

呢個真 如果同人一齊行 有人一齊吹下水傾下計 先會真係收埋部電話係個袋入面

真係要查下呢個peteryum同事主有咩關係..
知道得佢出生年月日 除咗屋企人仲會有咩人知得咁清楚？
要比身份證嘅copy 嘅人？ 我都唔知

但你點解覺得嗰頂帽係石小姐？
尋人post有講有帽咩？
我最有印象就係佢著綠色外套
啲人仲話綠色 都唔知點搵

話跳咗落去 仲識除鞋嘅
未試過/未見過 跳樓

仲有佢喺Facebook不停提及係巧合、神推鬼㧬咁經過現場之後發現頂帽，無私顯見私

之前有張相 係家屬post出嚟 好似係露緊營 禁緊電話
戴住頭頂卡其色niko and漁夫帽

我上個post話可能有人一齊行
因為佢有同屋企講唔返去食飯
咁可能係約咗人行完山 再一齊食飯
都係估吓可能性
就畀人屌無建設

我睇過呢個Peteryum 嘅facebook 驟眼睇就好似無咩唔妥嘅地方
我諗peteryum 同 石小姐係咪真係有關係 好大機會係玻案關鍵

真 有時唔係過連登神唔神探
就係呢啲咁細微嘅嘢 就好有可能可以還原到個真相

你呢個假設亦都有理據，好少見後生女會夜晚一個人食自閉餐，同埋話得唔返屋企食飯即係預咗出邊食埋

但係佢喺文字間，好刻意咁話自己機緣巧合經過嗰度同埋見到頂帽

我唔肯定有啲廢老講嘢真係會咁樣
但都唔排除"兇手" 特登留低線索要人估 從而獲得滿足感

過幾日如果新聞話塔撚咗條友，到時真係笑撚死

咁你就要諗下
點解你會覺得傳媒講既野會係１００％堅
係咪因為你相信左「傳媒操守」呢啲fancy word
覺得傳媒都係專業，自己相信權威係唔會做呢啲咁仆街既事？

傳媒係「第四權」監察政府
但係你要記得無人監察傳媒架喎
報啲無人證實到既fake news係無後果架喎
係呢個年代報啲證實到係fake news佢地都有法令你唔知道係fake la

佢把聲永遠大聲過你，即使當時人親身說法
傳媒講既就係「更令人信服的『真相』」
如果傳媒報導係抹黑當時人，當時人講乜都係無用
如果傳媒係吹奏當時人，當時人都唔會出黎話傳媒係fake news
對當時人無關痛癢既，更加唔會走出黎講
更何況係啲連當時人都唔能夠證實既消息？點解唔可以有機會係假？

前幾日已經有單野SHOW左出黎啦
我覺得係冰山一角

地產經紀搵人扮業主上《日日有樓睇》真業主認出裝修揭發

咁撚離譜都得，完全只係博個真業主唔睇電視
何況啲根本極難PROOF果啲

所以你覺得傳媒１００％堅會唔會只係你既assumption?

利申，我唔係話傳媒啲野係１００％假

其實有無機會係自殺

Peteryum 張街招有一點都好怪
話事主係啡金色短髮

死前又唔你話有可疑三日唔做野依家見死佐人先來做show?

我幾時有講過我信傳媒100%堅？

差佬不嬲都係多一事不如少一事，唔夠料就唔會做，一啲主動性都冇

咁得啦
對話結束

公道啲講，張街招好似唔係Peteryum post

咁其實街招係邊個整？

好奇咩...大霧座山無人 又無人陪 就到個陣發覺驚咪唔行
你話牛仔褲行山 山上大把奇裝異服 呢d都算好小小 對鞋正正常常
btw 平日間唔中有工人搬料上發射站比人做維修 佢地都係牛仔褲 地盤look

唔只日本啦
除鞋俾人有種自由感覺

睇完呢個post先解得通
應該係家人要屈佢上山自殺先逼到黑驚開case
所以一開始講到佢想自殺咁

張圖搵唔到source
我喺fb group無見過
唔係peteryum send出嚟

件案更加有可疑
另外黑警話有可疑都好奇怪

誤導警犬，隨時可能俾人告返轉頭

家屬嗰一刻點會理犯唔犯法
明知個女係上左山
狗就懶懶閒唔理

因為佢地蠢撚過隻豬
最後訊號喺新蒲崗就覺得佢個人喺地面

Peter好慘
樣衰唔係罪
只係行山影到頂帽
就比連登仔當係犯
仲要無啦啦比人屈張街招係佢出

比連燈仔查案真係大鑊

大膽假設小心求證 唔等於 鳩嗡

事實上好多廢老行山都會左影右影post上網

其實打卡位果到無大家講到咁危險
當然天氣差另計

人地似4x 中佬，平時有d 年紀既人寫文係咁嫁啦 又鐘意影呢影路嫁啦
又屈人地有可疑

著牛仔褲都比人懷疑
懷疑人個條友應該未行過山

最慘係仲要無啦啦比人話張街招係佢出
仲要貼曬人地全相
人地Facebook有全相姐
唔代表人地post文一定要自貼全相咖

女手足會唔會被共狗殺害? 電話顯示係新蒲崗

發射站係spk呀

唔知啦 只係唔好放過任何一個有懷疑嘅point姐

傻既，如果真係同佢有關，又點會咁蠢 getting involved呀？梗係靜靜地犯案架啦！

屈9完人 貼9曬人相
一句唔知啦就算

張相我post出嚟？
睇清楚啲先講嘢啦柒頭

張嘢好似係黑警走去貼

認真 呢個PeterYum都幾奇怪
張嘢寫話 思疑自殺
咁你有無睇清楚過張街招係邊個痴未呀
仲好意思聲大大問人睇清楚未

仆你老味咩，又cut 頭cut尾

係準備四隻腳跑呀，係加速模式嚟架

推

咁邊度話張街招唔係佢貼？
source?

無啦啦話鳩我係我post人出嚟

Dllm
根本一路都無人講過係佢貼
係你班連燈仔唔知睇咩 覺得係個Peter貼
原來而家連燈仔已經接左咗香港無普通話
無啦啦比人屈 仲要自己提出證據唔你自己貼

算啦...柒左咪認囉 唔好再出黎柒啦

咁你咁講嘅 就算唔係佢寫
佢啲談吐唔奇怪？ 勸你逐隻字睇清楚啲先啦傻鳩
真相未出現之前 任何人都可以被合理懷疑

笑撚左 話人貼既時候 就唔問source老屈
而家要人證明唔係佢貼
Btw 我係耶蘇再世 不過我無曬能力
試下搵source證明我唔係

唔通你就係peteryum

我而家懷疑你係咗spin落個Peter到仲奇怪喎
係唔係想推比人呀 你似疑兇喎

街招係黑警貼㗎

拿拿拿 大把連燈仔logic就係咗
自己柒左不特止 就會叫話你係當事人
唔好咗幼稚啦 點做神探呀

好 咁黑警都幾撚戇鳩

唉唷 咁都證明到喎
唔知樓上位神探睇唔睇到呢

唔出奇，真兇隨時係度mon post

兇手睇到既你都係自己盡快自首，e度掌握既證據比你想像中多

我夠膽講一句你插翼都難飛

直接撞柱喎

你咪撚鳩啦真係

其實話佢自殺嘅人係咪因為見佢上過賭波網就亂咁9 up，冇其他佐證？

請上youtube search周凱亮案件

有討論都好嘅，之前睇youtube啲奇案，真係會睇連登post，警隊查案極其量都係一隊人，連登討論變咗市民一齊brainstorm啲疑點

講咁耐一個point都駁唔倒
老屈人就得 人地合理懷疑你就鳩
神探好野！

popo果張又係另ㄧ張 有三張相
哩張真係唔知乜人整

大家好我是will
歡迎來到x 調查

用吓自己個腦！一睇就知係

e個人相當有可疑

呢篇無咩啊